想問下孔子上唔上到天堂

果時又未有耶教 孔子又唔信上帝 咁死左咪上唔到天堂

關你撚事

Hi 菁

點解你偏心唔問埋孔子死左有冇得輪迴 佛教個陣都未傳入黎

咁有冇得輪